誠哥 1號仔現價低唔低入?

🙄

不問價，all in

咪搞啦

支爆啦 仲入😂逃生啦

今日升市1號都吾升

吾你老母唔識字咪上網啦

吾你老母咩 , 字都唔識學人買股

抵到爛呀可以訓身